我要求女友喺屋企著OL裝過唔過分？

本人好鍾意女人著OL look
有時候同女友一齊喺對方屋企過夜
我都要求佢著OL衫同著高踭鞋
做家務訓覺同做愛都要著住

其實我咁樣正唔正常？你哋係咪都會咁？謝謝

做家務著住？

正常
正常男人都中意啦啦

好中意女友set ol頭
次次都扑到好勁
唔敢同佢講

煮飯去廁所都要

有冇化埋個OL妝😍

做家務訓覺有啲 over 咗喎 ching

最正係啲lace暗花黑絲

如果我訓著左佢可以著平底鞋 唔會嘈醒我

唔好癲啦

睇吓e生好冇

唔會 你扮番比卡超同我講野就得

冇

逼佢帶眼鏡..

想睇你著OL裝多啲

咩係ol頭

可摸耳？🥺

有冇射精落去？

想睇你唔著

好想條女著住高踭鞋用腳撩我

黑絲？
btw 冇圖好難幫你

唔敢... 見佢set 埋個髻真係...

直頭要腳交😂

我鍾意長頭髮 然後射落頭髮😍🤪

扮空姐，射落件衫到